iPhone XR 討論區

顏色一定黃色
但係唔知道買64定128

利申 窮

垃圾都買

10月好似入左精神時光屋 日日等緊幾時19號

日日都想有人討論XR

係 有排等

留名核電機

考慮緊買紅定橙好

等得好辛苦 好想睇下實物條邊 最concern
其他真係perfect

唔知道呢部會唔會有人炒呢 希望唔好 想第一日就有walk in

黃色要增加銷售 用一個包裝就得
標注：比卡超特別版

橙色啦 我都覺得靚

就咁貼個比卡超膠紙？

日本叻係包裝上
連登仔屌黃色柒
如果變成比卡超特別版 咪又加衝

一炒就貴過iphoneX

個定位岩岩好，比用家買

xr 有 dual physical sim 但camera 廢啲 點㨂好

差四舊水咋喎

我係諗緊用唔用得着咁多gb

窮就無辦法啦64都要買 如果你打算用四年以上128GB就會好D既

好嘅

紅色定黑色好

黑／紅

其他唔考慮

未睇過實物都唔會買住

4K 60fps 1min 差唔多800MB

善事就紅

唔做善事就黑

諗緊紅定藍好

我淨係想換新iso 上A12
其他真係唔concern
利申SE

iOS

紅色真係好靚，希望睇到實物唔會失望

minions

一樣

已準備屌部愛滋機做善事

有冇電訊商優惠

屌 portrait mode冇得影死物好撚on9

紅同橙 諗緊

Apple表示買得iPhone一定有免費西 唔驚冇人影

本來都有dd興趣 但係portrait mode...

Tim cock識玩 整個假mode等你中伏 然後焗住換xs

未真正出都不能作準

用緊xs 基本上冇乜refresh app
xr得3GB RAM 唔知會爭幾遠呢
大家睇路

買得就唔在意啦
有乜好屌
你自己咪買xs/xsm囉

326ppi 應該食少半gb ram

好想快d換機

唔係perfect 只係咁既價位接受到佢既缺點
但條邊真係...好礙眼

$6900呢個價位有a12,6.1吋,醒目HDR,愛滋紅色
都算係咁喇

賭仔一定買紅或黃

講到明愛滋紅，賭仔仲會買？

今年冇咩邊部an機吸引，有d想買XR
係怕條邊太粗
XS又真係太貴買唔落手

唔想用oled

同埋部6已經半廢機

XR就好似新版6咁

同埋個m額唔介意

厚邊都好過垃圾燒印mon
仲有核電

愛滋同賭仔有咩關係

有關女人同性嘅
都話黑仔，衰氣
唔係咩

我買紅色128

快啲26啦屌
都唔明點解要26先出

為左谷xs xs max

SE用iOS12一樣好順

黑一定奶閪野 其他色個芒邊黑色但個框係其他色 黑色芒邊引黑 框又黑 睇落 即時變到極粗邊 之前咪有幅圖黃芒超粗邊xr 就係黑色黎

咁先唔覺粗邊

全部先唔粗

㩒咗係中國移動績約出機
紅色256GB 7099
月費仲要平過我原本

你個理論幾新奇

咩道理

同一隻色 無咁覺眼掛

detail?

128定256好

呢個真係最大concern 寫到AI Detect 人 但死物就唔得 wtf

Apple特登寫到detect唔到死物 勁仆街
其實連人既側面插會自動detect唔到

我而家都係comcern呢樣野

咁早出邊個幫佢掃xs/x

藍都唔考慮？

戇鳩 黑色先唔覺
你試下買白色

可以168$20gb 7099 買256gb?

咁真心抵喎

不了

我續約㩒咗138+18 12GB
7099買256GB

其實應該其他台都有類似嘅野
不過我本身用開中移動, 又耐未完約

問過 好lun 貴

完全0實用

珊瑚我來了
Cmhk好似128Gb 6000有找

CMHK 128GB 6299 wo

你本身咩plan?

用上面條link一㩒就俾呢個offer你？

真係好抵 其他台舊客慘過食屎 3hk 要預繳八千幾 仲要用$340 plan

自膠 64 先係
但點都換128

接近8千蚊買部256gb垃圾mon機......

當八都做到 而新機做唔到呢個係最大concern

佢要做點會做唔到
倉底大把貨 為左推部Xs, Xs Max可以去到幾盡呢

本身都係佢個個12GB plan 不過收緊216
我本身係之前登記咗個Mylink Pass
我諗應該係優先拎機掛

OLED 靚又點，閃到你眼累頭痛

咩叫有咩好屌?
有concern都唔得?
你自己唔在意代表全世界架?

發佈會到話It gets the same advanced bokeh technology we talked about with iPhone Xs and iPhone Xs Max, and it gets depth control dynamacally after you've taken the picture.
係咪呃9人先

佢係咪官網寫明淨係work for人？

選擇問題
你唔鐘意咪買XS系列
係咁針對XR來屌

$6299 接近8千

可能啲生產線谷盡XS XS max先輪到佢

姐係點？人像mode冇得較景深？

姐係點？人像mode 影死物冇得較景深？
編輯

$6299 256Gb??

影相之前將佢變成死物先

你都識講係選擇問題
買之前想了解多啲都叫針
而家係話佢存在誤導成份喎
不過你都可以話portrait mode個portrait嘅字面解釋係淨係for影人嘅

咁其實佢個相機真係叫人像
唔存在誤導成份

本來雙鏡就唔係完美
單鏡就預左portrait mode有破綻

有人試機嗰陣 發現個人像mode暫時只係可以影人
另外攝影app Halide開發者:iPhone XR computes a ‘portrait matte’ mask to generate its depth effect. Note that this only works with human subjects.

個偽3D touch 唔知點

年尾先決定邊部
暫時傾向Xr
用Apple野唔買第一水是常識吧

唔係3部都係咁咩？

有冇ching cmhk 幫手禁部 留tg

想問下大家用128定256
平時會影無聊相 ip6都影萬幾張相 用左4年
會打機 片就少
128
256
64既既可以quote
想統計下

portrait
ˈpɔːtrət,ˈpɔːtreɪt/Submit
noun
1.
a painting, drawing, photograph, or engraving of a person, especially one depicting only the face or head and shoulders.
"a portrait of George III"

咁佢又冇錯喎

用緊Xs max....都係人像先得...不過有時遠少少影死物都可以呃過佢個algorithm....但出嚟效果唔保証d邊位正常....

128 +icloud $23

喂 你地係咪痴線架？ 兩年前7 plus都做到既野而家仲係度討論做唔做到

咁樣叫做得??? 死物放近少少影都唔得呀

依家係完全唔得？

你係咪on撚9架 焦距啊 有冇影相架你

咁撚樣係咪叫用到啊？ 痴撚線

xs、xs max 可以 xr唔得

好多時想用都用唔到，成日話太近 ，但係如果影人用相同距離就一定影到

明明白色最靚…

你要明白 portrait mode係一支50mm既鏡
50mm係有焦距 你太近緊係唔得啦

唔係有冇破綻 係用唔到啊 講幾多次先明啊？

you are apple sales???

咁緊張做乜

are you on9？

知你勁知你猛料

屌 on撚9 而家apple呃人啊idog

7plus都做到 XR反而唔得。。。

唔好再幫apple護航啦

等部機出左 係真既話再屌都未遲啦

去到呢代已經重整左產品線

26先屌都未遲啦

SE由ios9上12完全冇問題
開心使用中

用緊6s 爆晒moon 等XR 等到好撚痛苦 是咪19號出ireserve

係

姐係幾號有機拎?

26

我就等埋review出街先至買
想搞清楚單鏡同雙鏡頭有幾大分別，個鏡有冇偷偷地縮水。
Haptic touch 係點運作，同3D touch有咩唔同。
3GB ram效能上差幾遠。
實機未出，對部機信心唔大，怕唔啱自己用
利申:用緊SE

不過我相信XR應該做唔到第二部5c
5c當年真係新殻舊機，咩都無升，touch id又無，就咁換個垃圾膠殻上去就算。
XR至少有粒A12 有face Id 同 smart HDR
三樣XS重點都齊

到26號未😢

你地買唔買apple care?

睇下回覆人數就知冇咩人會買

你地諗住買咩色？小弟應該買紅

睇實物 接受到個邊就買
用到壞為止

等緊，想買紅或黑

用緊8 plus, 預左會買

只為輕9g 重量

19 定26

值得咩

自己想買，關幾多人買咩事
淨係影響到炒家

19有得開始定

唔明點解唔提早開賣

谷xs/max

谷氣就有

apple store幾時先會放部機出嚟比人試
係咪要等26號先有

已買mon貼同case

ir 即日都有掛? peoples 都有啦

xr條邊係咪同6s條邊差唔多粗？

人仔上台出部XR好似幾抵屌?
128G先$6299，平$600
反正XR有雙卡
當cheap cheap地出張大陸卡用?

好似再粗D

用緊7以下既真係冇唔換既理由 apple出呢部既target本身就係呢班人，換哂所有人手上既舊機，完全淘汰touch id，等多排觀望埋實機先出手 trade部7佢平多幾舊都好

揸緊sony z5p諗緊換xr定xs

我部7 好新淨 換完電全新咁 不過平賣比人算 想換下大mon

人仔本身就包大陸上網 一張ko

快d到26 號啦 , 即出 黃色64 GB
隻黃係林寶黃 好L令

咁有google雲端 , 買咁大有咩用

我32都仲有18未用

岩呀 , 同埋我買 64gb 58xx ,夠做啦

你又錯唔哂 , 咁買128 林寶黃xr

如果有5599 16gb 我會買 唔打機 屋企有server 影完即del

本身用緊3台，下年11月先完約

查爾8射8中 咁西利

開張78蚊月費 反正雙卡

加左先，第時唔夠用就頭痕

大家會唔會因為cash back而唔喺Apple store出機

26號walk in唔知會唔會無貨呢

1. 回幾多，唔到700都唔會要
2. 怕唔怕開盒就中壞機，新機就要去整機
3. 急唔急用，士多冇機。急就緊係求撚其啦
4. 買iphone大把人係開新卡黎洗迎新
5. 以前好多傳聞都話，唔係士多出嘅機，有可能比人耍去其他維修中心

apple stoee有機試玩未

都係想要磨沙黑好啲。。

諗緊買7+定8+定xr

XR啦

出機有得跟最平plan?
見佢下面最小要$108+$18行政費

78 plan 出唔到
學生最平108+18
唔係學生要 138+18

其實xs 同xs max條邊都幾粗
Xr 會粗成點

粗過6S，不過是但，已訂

大灣區果個都要138？我見佢有108選
事關我唔洗要多張香港卡
另外想問問簽左約之後有冇得加plan？

1GB 點撚用
緊係講緊全速4.5G 6GB

XR有雙卡麻
香港我自己本身有張3台
人仔果張當大陸卡

佢好似唔係上台出機（將機價轉嫁落月費）
而係你係呢個Plan就比個優惠你
即係個Plan係唔綁你部機嘅
你本身就係138Plan嘅話，唔洗轉任何野都可以用優惠價買

屌XR果堆千奇唔好買啊
唔想又炒

咁你直頭轉台去人仔上198 大灣區8GB咪仲抵
好過交兩邊月費

我都知好抵
但3台要下年11月先完約呢

我門市問話可以喎

用咗不到一年的iphone7plus
唔知應唔應該換
想要雙卡雙待
但concern個mon差

換

ppi 同像素都低咗
但其他方面都有提升
如果太介意又忍得嘅可以等下年

咁垃圾邊個買

XR 都唔平, 個樣唔掂. 賣點係IOS 12

an咪又要抄iphone 瀏海 仲要加個大下巴

買定咗 iPhone XS mon 貼同 case，
但諗諗吓 XR LCD mon 應該冇 XS OLED flicker (PWM) 問題，
搞到有啲想棄 XS mon 貼棄 case，買過新的 for XR

不過我經常用 3D Touch（6s 經常用，特別用嚟睇 message），
XR 嘅 Haptic Touch 只係 system 某啲 menu option 有得用（如 lock screen 開 camera），
3rd party 應該用唔到（如 WhatsApp / Telegram 3D Touch preview message），
都係照上 iPhone XS 算

黃色同珊瑚色算唔算大熱 驚買唔到

IOS 12點樣係賣點法
iphone s 678都升到12

佢應該講錯咗係a12

等買Product Red XR

推

糾結緊 究竟買紅,白,定黑好

買撚哂

易襯衫

5s撚 表示買定了

應該買黑色
黑面襯其他色做底好怪

黑色係唔覺條邊粗左

有冇人會8+換XR？
我係其中之一

其實我覺得條邊可能只係粗少少

我覺得唔會真係令人覺得樣衰囉
揼咗咁多錢去個設計
唔靚至少唔會樣衰

仲有1個禮拜可以買啦
黑定紅好 好難決定呀

想係中國移動用個優惠價出 有無人知大概幾時有得拎機

白色

傳聞 Apple 出自家 iPhone XR 透明膠 case，盛惠 USD $40

玻璃底根本唔會花 8+無套好正

咁個case係咪都要用返黑

仲有13日

條邊會甩漆

真心，用背貼仲好過用套
用套袋住啲沙石仲快花

不過部4s機背咩都冇貼仲未花

諗住套邊框就盤

會+1

XR又少個功能

屌 早知買8plus 好過

有無ching 已經係淘寶買定殻？有咩推介？

8+ 不如唔好換 貪粒粒mon 咩

有無人之前試過移動訂新iphone 知道架

要睇真機先決定

除左粒u快左真係諗唔到有咩優點？ 我都掙扎緊 Xr 定 8 plus 好

師兄咁快有機？
勁

iPhone 6 用家留名

想用雙卡機得XR同XS揀 睇埋實物先諗換唔換XR
用緊7+

但8plus 有 Touch ID 雙鏡頭 同埋靚d既mon 喎

你誤解左 我意思係早知買8plus 唔等Xr

同求

而家買8plus 咪得囉cls

A12晶片其實有咩勁？真心唔識🤦🏻‍♂️

中國移動個網站寫住要用信用卡自己轉帳同埋每月18行政費先有優惠價預訂
點解我今日去到咩都唔使 行政費佢主動幫我cut埋

同埋唔使預繳

你哋會買幾多gb?

128 差400 啫廢事唔夠

rhinoshield

xr好靚

iPhone 7換XR點都有升級
等緊睇實機

顏色既選擇困難得多

仲有3D touch

64
用緊128 剩勁多

真？邊間？

唔想咁厚

log-on 有switcheasy嘅XR case
其實XR都真係幾大部
個case同 plus裸機一樣大
不過我無用過switcheasy
所以唔知係咪因為佢好厚 搞到大部左

XS 正常好多喎

咪話中國移動囉
我係門店到搞 淨係簽左幾個名轉plan同講預訂邊部機 無叫我交錢
比左張單叫我到時收到短訊拎埋張單黎比錢就得 不過應該有排等
我買64gb 5899

幾時出？

10 月 19 日起接受預訂 10 月 26 日起發售

每間門市未必一樣

iReserve 可唔可以到時trade in 部舊機？ 有冇巴打試過

去到買個一刻可以 trade in，佢會即時同你睇部機值幾多

如果唔係要寄去廠比佢地評估，評估完先比返張gift card 嘅物體，太複雜啦。

用左SE兩年係時候放手

黑色同xs有冇分別？

決定買黑色 最靚

me too
本身有諗白 但XR隻白太白

黑係靚 但想轉吓色
會睇埋紅白藍再決定

白色驚條邊好粗

本身一心想買藍色
但係宜家覺得紅色真係好靚
心大心細了

藍色

簡單D講 係快

我覺得藍色好膠 但都想買藍色

黑同紅

藍色就係有夠膠呢個特點

黃色

應該幾有以前ipod touch個feel

紅色啦 買紅色 apple 會捐錢幫非洲病人 買電話可以做埋善事

咁不如直接去捐錢

LM

知唔知咩叫一舉兩得

套已買
成日用犀牛盾
今次試下catalyst

可以度吓 ff吓係手

用慣se xr有啲大

好柒
本身已經唔係窄邊仲上個咁厚既case

你叫人點答你啫？

貴野來, 個價唔柒

又如何

厚到hihi
得罪講句 送俾我 再俾多一舊水我
都唔用

好似 5,6百蚊塊玻璃貼都有人買.
有市場, 唔好阻止人買.
咸魚白菜各有所好

有冇台已有上台出機plan?

有冇人記得當年5c果陣啲舖頭係咪隻隻色都會開demo display定係揀高人氣果幾隻黎show 直接睇實物色就唔洗糾結咁耐，藍/愛滋紅都好吸引

你附近冇Apple store 咩

佢講到好似依家就有貨睇咁
定係士多真係有demo睇

個上網plan 11月完
零機價咩電訊商抵屌

士多唔開齊色，咁開間鋪嚟做乜，19號去睇實物喇

19有啦?
我以為26先有實物

見個同事用緊@ IPHONE X

仲大部過我部8PLUS

呢隻？

預訂都冇機睇，點訂，唔會嘅

之前XS我都係咁諗 但係都要到賣嗰日之有實物

唔好搞咁多野 買原廠皮套算啦

Xr冇雙鏡頭係咪影唔到3d相?

XR會唔會無皮套

3d 相？

今日去士多聽到隔離精靈話26先有

唔撚係呀

sor巴打唔清楚
不過個底板係透明硬底
係邊黑邊

其實正常既 如果19號就擺出嚟 實好多客問係咪有現貨 如果佢答26號先有啊 班西客實發曬癲 話你無貨擺出嚟把撚啊

有諗過犀牛盾
但好似太厚
隔離post睇原廠山林綠好正咁

我覺得今次藍色會跑出，其次係紅色

用緊5s想換8plus or xr

xr la

除非鐘情touch id 唔係冇咩理由買舊一代

幾錢先?

過左成年咁 買得未呀

差唔多有得iR

黑定白好？

有無話包咩配件？

等左咁耐 仲有一日

白色定紅色好
白色就絕種apple味

如果有navy blue 仲正

黃色都正喎

我諗住揀黑 再加個midnight blue皮套

大家準備好未 仲有一日

唸住29號睇晒試機comment
再去Apple 即場揸上手睇睇再決定
因為xs qc問題都幾嚴重

邊隻色都未唸惦
Coral vs blue vs red
黑白都會睇睇
即場決定

真心想問個mon差唔差得過6先？
6仔想升8plus/ XR

比卡超黃定小火龍橙好？

車厘龜藍

唔係19號咩?
點解又講到29號

19號pre order

一定好過6

Sure有皮套？

係咪聽日3:00PM 有IR?
iPhone 用家用apple store app 就IR 到？

IR第一日拎係幾號拎機
想快啲用

咪人地踩mon就跟風踩 自己睇下先啦 拎6黎比jm9

上年8都有 xr冇理由得透明咁衰嘅

聽日pre-order應該會賣埋case配件?
如果無皮套唔知用乜好 個透明殼相機cut out已經feel到會好多塵沙

係咪有ir

想買白

大好多

加上同事換咗Max玩景深、夜景都好靚
忍唔住想換

買啦

Xr portrait mode 好似淨係影到人既正面

下星期揭曉
不過影到人像已經好好

幾時出埋奇異種子綠

ip6用家拎部6黎同兩部新model機比有咩問題
你咁叻 不如講下你對XR個芒睇到啲咩

理論上應該好過6 dpi 一樣 但新技術

唔係好識用 成日叫我企遠啲

最後影成咁

有哎新技術 咪又係32x ppi 最多畀埋True Tone 你

新過6果個係咪新先 人地用緊6黎比嘛

睇技術三星靚好多
但我都係頂唔順佢個mon

Xr個Mon條邊係咪粗過xs同xsm

係
要睇實機先知差幾多

基本上同6一樣 除咗大咗同有true tone 啫係睇落冇分別

xsm用家

成日有人入黎踩部機
明明自己根本唔會買都要入黎屌
究竟毒到咩地步先咁得閒上網屌部自己無既電話

咁高登年代到而家都係咁既 香港人賤種性格黎 等睇xr比你地燈撚到大賣

大家會決定入咩色
我會白機

黑

藍

珊瑚

就係鐘意佢夠膠

紅

黃

Tim cook藍

Ig睇話用信用卡平幾百 有卡未用過 個幾百係直接唔洗還定下次再用先有？ 中銀I card

屎都爭撚住食

真係全賴有你班傻鳩呀

Ig 睇到 好似有指定卡同大店

電訊商會唔會有實體機睇?

26號先有

utube好多hand on 片啦

到底有冇人真係會買黃色

想買
不過部7仲未壞

今次係咪唔會有ireserve，要直接落訂

我諗住買😂

7冇壞仲好順
只係想轉吓核電機

士多冇現機

幾點預訂？

3:00

同問

睇下實物先睇下買xs定xr

有無link

如果冇ireserve o既話係咪要信用卡

預約左IR, 9點拎

IR唔work喎，LINK?

求link

成功10月26日晚上6點ir 128紅

任買

訂左
正

IR到一部白色128

08分，依舊任訂，用家福音

果然cheap版閹割機冇入搶

我岩岩訂左 但唔知點解冇得自取 有冇得打去改自取or?

未有原裝皮套賣既

大陸有剛性需求

推遲左出肯定大貨 唔係有傻仔以為仲有得炒iphone 下話

Cut 單再，訂過，無得改

有ireserve

想問下點cut

用app

傻仔仲會諗解釋，因為零件罕見所以遲出

任買架喎

年年都有人問

紅色係咪冇得自取？

點解藍色256冇晒

大貨遇上大需求
大家自己參透下

乜色都無 用ireserve啦

已預約
26號8點CWB即時拎機

用緊wewa 想去cmk 買
有無人知佢26號有貨未

咁易買到，隨時當日walkin買到

輕鬆ireserve 2部 gay blue 256

買唔到256 藍色，128 頂上

姓名嗰度佢調轉咗有冇問題

256 得返白色IR

IR左1部黑128

有、唔比你求

無問題

有、唔比你拎

暫時間間都有貨

冇，佢都係人手對資料

睇個樣藍色最受歡迎

Ir左一部自用 但未收到confirm email
係咪正常?

屌 係aos到訂 立即預約購買果到先有得自取既？

唔正常

Apple Music email 啲收據成日都調轉個名

大把貨 ?

你識唔識分庄閒？

256無哂

唔係不嬲aos係送ireserve先係自取?

AOS 係自取，ireserve係送貨

第一次用手機訂真係唔知 一陣cut左信用卡果部先

256 有水位。

睇個樣應該係

一陣call 單咪得，仲咩撚野又cut 卡。

256 全色無貨

ＡＯＳ任訂

落錯注，早知訂256 唔訂128

你依加訂Ａ（Ｓ ２５６都係第一日到貨啦

連XR都炒

多謝巴打條link,已ir 128GB Black

唔急自用就等啲電訊商減價先買啦 佢地大把貨

黑色256 仲有貨

隨時開賣即減

都係睇埋實貨同評測先再決定

我咪話cut單

IR紅128
6:30 Festival Walk

個個都搶256 本身想買128，而家轉好唔好

愛滋紅冇得ir?

最後果步有個位要tick先會send

轉256你都買唔到,無晒

唔急 等去店買

no leather case?

膠case都無

128 黑

26號其他大鋪有貨未

如果有既,應該都無得炒
自用既就開心

同路，已ir

same

彈左個未能處理的要求即係點？

白色128

大家會裸機定點?
同埋mon貼有咩好推介 淘寶就夠

裸機 又要比人屌

唔見有皮套

128黑 覺得條黑邊真係得紅同黑襯到 其他色夾條黑邊怪怪地

Same
覺得白色玻璃底幾好睇

炒最多咪幾百
再貴不如xs xs max

應該都係256 頭一個星期缺貨姐 其他應該任買唔嬲

720p?
Haptic touch?
Bazzel?

好似無咩人搶 係cmhk訂左64gb 有無機會26號有得拎

出左優惠未？

-700

64gb 都-700咩

64GB唔夠用冇留意

好似一早有啦 我上星期六已經預訂左 續/轉佢個幾個plan就有 佢話到時有貨比5899就拎得機

600咋 6499-600 5899

128真係抵好多
原本都只係差400
cmhk縮到差300

256比人搶哂 d果農係咪咁飢渴呀

其實有d後悔訂64gb
見依家部128淨係用左50到覺得64夠用 但諗諗下都係多d好

都係差400呀 128gb一樣-600 得256gb -700

oh

紅色IR 128

想問下係咪cmhk任何用戶都可以淨機買-600？？
定要上埋台？
因為老母好似用嘅cmhk，自己係sun，可能借佢個用戶身份買淨機

而家仲有IR

有冇人用IR打完登記碼但一路卡住，一路轉圈圈？

用視覺效果整幼條邊

用app好似冇事

醜樣到…

何必呢⋯

淨機-600冇
過多一兩個月先啦

唔知現有客戶用唔用到

買左珊瑚色

去衛信買定係而家網上訂好

你地買唔買埋apple care?

肯定炒燶iPhone xs啦

買，裸跑

落舖問？

SMT一定會出淨機買減幾舊
等下先

6s 撚已訂XR

自欺欺人....

網上都有得預訂 不過我係係舖頭登記

開左差唔多10個鐘除左256GB外其他都仲有得IR

day 2就可以walk in不是夢

IR長開到咁day 1 walk in啦

5S 已買XR 64GB 想快D到26號

度度都減幾百 好難走去store買

On9 仲有人炒128

6299都會諗下既

炒之前都唔望下aos同ir咩環境
蝕撚死班on9

ir點蝕呀天才

D人擺明人仔上台買兌現啦

蝕時間 精神 心機

慘 而家先發現我係無朋友用人仔台

正常都唔用人仔

邊度買係最平

唔想26號去拎，有無辦法IR改到27號先拎？

好似無得揀

賺咗經驗 打和啦

係cmhk訂左64gb 佢之前話改任何野要重新排過 想換128唔知要等幾耐
但有現機既話會唔會可以即時換128

128啦 最多咪等幾日 無新機出住會死咩

岩先問左客服 原來要cut埋合約再重新申請 咁麻煩唯有用64

等幾日唔係問題 依家改要cut之前份約再重新簽約轉plan 唔想搞

直跳08:02
真係戇尻 其實係個cam認到人既object(or shape) 但要有樣先比你影人像

唔好意思真係唔想搵啲蝗講既片，但佢最show到個效果出嚟

如果一個鏡搞掂真係慳唔少位
an果邊係度堆鏡頭

其實iphone x已經做到
佢前鏡係影到景深 on all objects
所以如果佢後鏡應該唔難 但仆街蘋果肯唔肯做既問題

蘋果發佈會上話xr同xs、max個人像mode係same 證實呃鳩人

IPhone 8 定 XR 好？？

xr

諗緊8+定XR好

26號佢啲子公司會唔會都有得賣？
屯門返工

26號親手摸完決定

有無巴打已經買左殼 我淘寶左 但未必26號拎到

APM最先清晒貨

邊個話銷量唔好

有現貨了？

其實ireserve完留定機26號再去睇會唔會都得

核電

又唔會唔比入去嘅

最驚多人到入唔到去

放工會入去睇咗實機先搵精靈

27邊到會有玩貨？

想出部做機備機

應該會+$300-$500賣

26號大舖都有現貨，max就係一個例子

X 定 XR好

公司機cmhk十一月尾夠兩年續約，唔知會係俾部8仔定XR

反而睇緊有乜野case好用？

新機一定揀透明

官方真係好hihi
次次啲中價機都無case出
Xs機都未出 啲官case都出哂

都係嘅
但覺得矽膠/皮套會令XR冇咗特色

邊隻好？

就咁落樓下電話舖買咋

tpu膠，用一排會發黃

想問邊度仲有X 64gb

殘體字短片慎入!!

年頭由ip6轉左用an機,宜家又想買xr用番。不過又好似好浪費錢。點算。

26號去apple買64gb會唔會冇貨

其實Xr係咪真係想像中咁差，我見啲spec又唔錯，但個個屌到反艇 手上隻i7好想換全屏，xs又貴左啲，成皮買手機

屌果D多數用緊An/8plus/xs/max

俾多$400買128啦

係咪官網斷左貨實體店就冇貨？
太多用唔哂

冇3d touch 係咪啫係好似6 咁 有3d touch function 嘅app 用唔到某啲feature

26號 walkin啦
6色全齊任屌

諗緊黑白紅邊隻好

白

個底會唔會好膠？

十幾蚊個
黃左咪換
反正幾百果d一樣黃

其實諗左幾樣野都現實
基本上咩色都係笠個殼 個mon面都係黑色
咁再諗個鋁金屬原色係銀 其他色都係鍍上去會有甩色風險
同埋蘋果以前都係白色起家 再轉銀
所以你懂的

但玻璃底都會甩？

買左紅米6pro個樣差唔多，幾好用

個底係玻璃 條邊係鋁

玻璃內果啲唔會甩 都無黃過
以iphone4黎計

睇下實機隻白先

如果你做足research，因應自己需求揀隻啱自己嘅，咁又使乜理人點講

岩 純粹鐘意電大 散熱快 lcd 對影相冇乜要求 真係fit哂

開左true tone d色好淡
熄左true tone先好少少

開同一張相泊埋xs 冇xs咁鮮豔同咁利
其實都幾明顯

同iphone7/8條邊一樣

好期待XR粒核電
7仔一放假就要每日叉兩次

XR其實真係幾抵屌 唔明啲人做咩反得咁恆
可惜我無換機既需要

咪係,我用緊X唔洗換
但如果比我都換XR算,咁貴買部電話咪又係差唔多

反得咁行果啲可能係敵人打手

我早兩個月6s轉左an機，最尾都係買返xr

咪囉 用唔著貴機功能 買部平d既教要比人批鬥

仲有就係佢地每日都好似玩VR咁5cm距離用個芒

想買白色 但驚條黑邊睇落好粗同容易變黃
最後可能買黑 穩陣d

26睇實機，
條邊接受到：黑、白
條邊接受唔到：紅

我想問下而家APPLE店有XR實機未？

Iphone X 定 XR 好？

而家點出xr 最平

26 先有

點解Apple出親colour都冇深綠色
如果同WWF合作出個product green...

出官方套好過喇

買山林綠case

邊有人買X 一係Xs架啫

唔想買咁貴

冇leather case

各位諗左用咩case未

到底黑色定其他色顯粗邊 兩種講法都有

點解隻藍唔可以深色d

用左殻就冇分別架喇

呢個好似唔錯，搞到我想轉肽買白色

易唔易黃呢

好易 黃左又再買

想買但冇3D touch喎
用開7

同你一樣 但又唔捨得買xs/max

唔係話有新touch 系統咩？
用左4年6仔 諗緊等26號walkin定等多個禮拜

呢家唔洗用3d touch 嫁啦

得apple d 內置setting 先可以用haptic touch

=long press 完 震一下

想問易黃關唔關軟膠事
硬膠會唔會冇咁易黃？

首天一定可以Rock in

其實x同xs爭個cpu x又高性能過XR 再平過XS 點解唔買x

X粒A11點樣高性能過XR粒A12？

佢冇睇跑分
xr同xs差唔多..

apple 個策略都幾犀利
發佈果陣個個鬧到xr仆街嫌cheap
走晒去買xs，少啲budget 就買返x/8plus同佢清貨
到臨出機之前就咁多review唱好話佢同xs差唔係好多但平一截
揸唔到主意果啲可以放心買，甚至有人想xs mas轉xr

我係因為訊號問題唔敢買xs 其他野都事少
收得差真係接受唔到

Sor 你啱
如果唔計cpu呢？ 因為唔打機 快定慢冇乜感覺
X同XR分別好似X mon靚啲影相靚啲？

X冇smart HDR點樣影相靚d

利申用緊x

我有啲friend一下就睇中XR 唔諗其他

其實最想知塊底板係咪仲係三文治設計，如果係買返XS算

死gay 佬 marketing 一流

用緊se張sim卡啱唔啱插xr部機？

唔同xs 所以散熱較xs/max快

好似冇咩點提過買xr既原因

有xs都冇既真。雙卡

好似話拆咗係單層

依度冇咩user需要雙卡？
我個friend好開心有雙卡
電話揀最平月費
再去鴨記買張25GB專for上網
三個月換一張

XR鏡頭好過X，XR仲有smartHDR

用緊 40 GB 卡上網 一張 140

乜有咁大GB架？可以用幾耐

3藍卡 一年過期用幾耐睇自己

學野 張卡叫做3藍卡？

呢隻

實有人嘈窮人用窮plan學乜人用iphone

一堆人買 iPhone 用 CMHK 台 load 空氣啦

買iPhone 上台食貴plan 嗰班
利申: 將會hello 主卡，再用萬能副卡，一年通話+上網可能唔駛$1000

文入面話增值 有冇得用完又買過張？
150 40gb 好抵，起碼用3個月

可以不過增值抵啲

呢樣野幾決定性，XR最勁優點

6s>XR =good

學野 無諗過可以咁玩
我而家用緊280蚊6GB

我宜家250 10GB...你本身都比人搵左笨啦...

我用緊CSL 6Gb $158, 你是咪iPhone plan黎

CSL 238真無限

iPhone 呀
佢係果d 4g 6GB之後限速果d傻閪plan 來

Iphone plan 冇送用量皇咩？

如果用兩年咁計 Max 都抵過 XS

雙卡 好轟

雙卡好爽

Xr 唔係e sim 咩? 定係真雙卡, 如果係 合約就完可以用cheap 雞plan + data 卡

XR XS MAX 真雙卡
XS esim

冇台開電話ESIM 得錶ESIM

XR勝

連登仔反到仆街
Far fat

諗緊好唔好淘定閃魔好，驚自貼到1999,另外case既話大家都係淘定係出面買？

係咪鴨記買呢啲卡

我買左呢個，買二送一

巴打買2個係咪驚貼衰左，m張用黎練習

係，而且買二送一，比閃魔重抵玩，我部X都用緊呢個牌子，都好ok

匯豐卡邊度買有得免息分期?

黑色XR同ip7 jet black分別大唔大?
諗緊換唔換好

咁快有機 ，殘體注意

條邊ok喎...

紅色又幾靚喎衰鬼

黑色條邊睇落粗好多

上面部紅色襯得幾靚

佢話XR個Portrait mode仲靚過XS

用主鏡做緊係好

唔係得人先有portrait mode 咩

好想快啲星期五

我都係，返工成日諗住買XR

上華強買

今日lunch順手買咗透明套

唔係 人型figure都得
姐係根本就可以影物件 不過lock咗

星期五放工先去買會唔會賣撚晒

可能人像效果好啲呱

一心諗住walk in 黑色
依家幾隻色都好靚

得黑白紅 其他買黎比人笑咩

就係隻紅色
撞色配得幾靚

左为 iPhone XR，右为 iPhone 8 Plus

iOS有冇得用OK Google?
同埋點裝其他國家既app?
唔該

冇ok google

得hey siri

咁點裝美國既app呢？

申請美國APPLE ID

買張美金既itunes卡黎開apple ID

唔該樓上幾位

睇完啲片覺得好撚正

睇完條片 究竟買黑定紅好

why not both, 易襯衫嘛

係班連登仔真機都未見過就起曬鋼咁

緊係all in 紅 反正都戴套，出嚟隻色一定係黑色好過紅。
玻璃出嚟嘅紅好難代替到，到時買個黑套就可以彈出彈入

珊瑚+透明套

我自iphone 7開始就留意紅色 其他色真係唔會咁有衝動，雖然呢隻白色幾啱口味

因為用同自己一樣嘅手機 屌對方 真係好on9
又話警世 但係平時其他社會議題又唔見佢哋咁警世
為咗突出自己用高一個level 嘅手機盲反XR
我明 XS真係會比XR 好 呢個價錢上已經睇得出啦 咁都好嗌交

呢班友可能當部電話係女神咁，日J夜J

了解晒，但唔會買

咁多reviews都冇屌
佢哋有天眼通睇晒啲缺點出嚟

個portrait 真係影唔到object

XR係有缺點嘅（或者好明顯嘅妥協/cost-cutting）
不過就肯定未衰到係垃圾囉

btw啲reviewer多數都收哂錢
所以佢地唔會點屌

黑色條邊好似望落粗d咁

咁電話join 咩plan ?
但雙卡如果簡用緊data 卡, 人地打比你個時係咪打唔到?

咪影到figure

好似係人地打黎會斷上線

頂 訂咗黑色
見到紅色好靚

條邊好撚粗

friend部max係電話可以同時揀
data就要揀定是但一張
人哋打嚟兩張卡都會接到電話
XR應該都係咁

我前幾頁話黑色奶野 d人咁答我

今天仲心大心細白定珊瑚
睇完鬼妹條XR review ，決定珊瑚

咪同普通android 雙咭電話一樣

IR可以cut單轉紅㗎
又唔係冇貨

我ir 左一白一珊瑚

準備買白了
利申 本來Andriod用家

本身諗住買白 睇完條片紅色好似唔錯
我都係會用套 黑紅咁轉又好喎

因為個人像mode係用wide鏡所以唔夠光嘅話好過X/XS好多

買iphone8plus 定xr好

影相影片>XR
靚mon 冇M 3D touch >8plus

你入得嚟呢個post，實係推XR畀你

一開頭我都煩買8 plus, X, 定XR好
做完research，再跟據自己需要，我最後決定係XR

啱啱ir咗紅色

行後D自己就角度可能會一樣效果?

Portrait mode 等 update
有得影埋死物就完美

以正常用電話距離黎計 XR同8plus個mon根本無分別
一定係買xr唔洗問 仲買8仔考古咩

到底cmhk預訂會唔會第一日有得拎呢

狗衝白色 有冇case推介

唔知買黑定白好 本身白控

外國好多youtuber已經有開箱

唔好玩啦 一個強制tele鏡 一個wide鏡

wide鏡吸光好好多
除非Apple update比x/xs揀用wide鏡影人像

唔係嘅話 淨係講「人」像mode XR贏晒

我知個透視感冇可能會一樣
而係成個畫曝光會唔會接近返

個iR停左預約

我覺得第一日walkin買到嘅機會唔細

你行後佢會叫你move closer

呢層當然
只係蘋果臨門一close唔知玩乜
巴打有預約左既唔好close住

影到死物

+1 仲要27號先要

之前班連登先知又話淨係影到人，唔可以影死物嘅

人樣死物得如卡通 石像 其他死物唔得

龍珠果d figure ok

機械人得唔得

未必 要親身試
但我相信好快會有Apps做單鏡死物

想問下依家用ir買完係咪都無得換貨？

要等26號

睇完條片. 忍受唔到呢個年代 條邊咁粗.....
放棄.

3d touch全cut剩震畫面？

影唔到貓狗....d似人既都唔係下下影到

整矇晒background扮散景真係咁靚咩

IR要等27號先有

吾知smt銀聯仲會吾會減,,訂系咪都要redpass

佢係本身個硬件影唔到死物
定係本身做到但係apple ban左呢個功能，屈你買XS?

AOS嘅單順豐提示我已經寄緊黎

cmhk訂嗰啲幾時會收到通知？

Software 限制啦
又唔好話屈買xs嘅
我用緊x都表示影人像時想唔駛用長焦鏡頭同冇距離限制

門市藍精靈過可以上網買比曬錢之後去門市提貨，依個step要點做，我禁極都禁唔到門市提貨

用緊激年卡路過

肯定唔會有啦
同Xs 一樣會有人買嗎

都沒開賣 點比你自提
等26號啦

retarded

Apple 自己竟然冇XR case

冇咩

其他牌子有
Apple 自己冇

因為XR主打七彩機身

咁知唔知嗰隻 OtterBox會唔會變黃？

隻淺籃越睇越膠，都係黑紅穩陣

見到呢個post入面一大班窮酸撚係度因爲自己買唔起xs 而將xr缺點講成優點

真係好撚可憐

買部電話，想買咪買，何必嘈來嘈去？又唔係好多錢。

見到有條戇鳩唔係買嚟玩 又走入嚟柒真係好撚好笑

特別係果啲以為買得起xs就好撚威

XR呢度一買就幾隻

CHOK囝係咪準備買部XR取代7+打機用

由3GS開始用>4S>5S>SE 準備換
用左咁多年4 吋 MON 特然一野上到6.1吋好驚唔慣
8仔 8+ XR 3部到揀緊, XS Over budget不考慮

過兩日摸咗先決定

呢位巴打直頭係XR嘅target
未用過3D touch
有d friend又係 本身用緊6 用慣都唔介意有冇3D touch咪揀呢部

既然你可以經歷到成個4.7/5.5皇朝都唔換機
咁梗係skip舊款
直上XR啦

咁多年都係爆MON/壞電/壞MON先會換
我反而Concern係6.1會唔會太撚大部用唔慣
同埋我遺傳問題手震都幾嚴重 我單手拎重野果時會微震
我se影自拍伸直隻手單手揸機果時基乎肯定會blur咁滯
我驚到時拎部仲大舊既xr會震得仲犀利

用左咁多年 情義結係鍾意冇M 多D 但又唔係話抗拒到絕不錄用果種
反而係驚4吋MON 上 6.1吋唔慣
你知以前都成日屌***唔係大MON就=正
如果XR 唔係6.1 係 ~5.5 我揀佢既意欲會再大D

樓上 你se轉邊部都一定會重咗嘅

我4轉6plus 又真係無用過3d touch唔知有乜用
Xr有雙卡對我黎講已經贏左xs
Xs max個mon我又覺得太大

我都想知

有D機重得嚟 避震做得好
上次拎過FD部SONY唔知咩機上手 隻手震住咁影張相都清

依家想搵部細過SE又唔廢既電話都幾難

依家啲人連X 5.8都嫌細

你地會唔會買埋apple care?

Se 用家 星期五照出機

之前聽講用唔知邊張卡岀機會送apple care?

3D touch 好少用
好少影人像
唔打機
XR 岩晒我

不能只有我看到

4s > 6 > SE

完全冇用過3d touch
停留係328ppi
少影相, 一直都係單鏡頭用家

XR啱哂我

愈黎愈驚星期五放工先去買會比人掃晒

兒燈仔：呢部垃圾邊有人要 walk in大把貨

大家買定case同mon貼未

放七點啊屌仲要唔近士多
隔離得個垃圾凶澤都唔知有冇得賣

買左care係咪可以裸跑?

淘定膜，有冇人介紹？

淘定moon貼，有冇介紹

幾時先有真機睇

6 轉 SE 咪即係downgrade

youtuber有冇做埋battery test
想睇有幾核電

咩卡

咁電話本身用咩plan

最好兒登仔屌多啲
等冇咁多人買可以walkin

用唔慣咪放左佢囉

有
差xs mas少少

其實係咪其他AN機湊熱鬧加價到$7000之後
突然有部$6xxx又接近旗艦嘅iphone佢地覺得好大威脅
點解啲review一致讚好，呢度啲人就瘋狂死咬住條邊同埋m字額唔放

利申：我都好睇條邊唔順眼，但唔買都冇必要日日開POST鬧

我都覺得係咁
An廠睇住iPhone X個$10000嚟加價
Apple就望住堆An機個$7000嚟cut cost

除左mon細左冇野down grade
但就係鐘意se個size

黃色真係咁伏咩

係
自己，爸媽各一部
老人家有iPhone 會自我感覺良好

AOS要遲一星期了

想買黃
自己鍾意唔使理人㗎

有冇人收到cmhk信息拎機

really?

一樣se用家
諗緊8 plus 定 xr
其實最糾結都係條邊同埋粒粒mon姐
反正3d touch都未用過
btw，如果長期戴口罩工作，face id 係咪好麻煩

APPLE STORE 幾時會有XR display
係咪都係最快26號先會有

又話25開售

唔係26咩

可能我搞錯

好驚星期五walk-in無得買

希望凶澤有

想知+1

邊有咁快
你地幾時訂 我13

邊個反XR
邊個就係鬼

你收到？

唔明XR有咩問題，XR係for 6/6s班友升級
要買top spec會買xs

要升級點解唔買xs

關你撚事咩

價錢問題，6/6s都堆都係買緊around 6-7k
XS講緊大機9k
唔係咁容易接受
Apple個銷售策略冇撚死錯人的

如果用緊6s細機的話，XR=同價錢大升級
Iphone 6s 64gb 2015 price 6388$
2018 iphone xr 6499$ 64gb
Trade埋都係比多5000$左右
會係一個好大既誘因去引呢一批用家換新機
假設呢批用家既考量係因為XS個價錢貴，
而手上部6/6s仲用到而卻步唔買iphone xs
Xr就會食埋呢一批用家
9up 打手勿插

本身用6
前個排忍唔住出左xs
而家見到xr原來咁正
好後悔

個MON廢到

smt plan 已出

Portrait mode影到死物????

不過條片既後少少又話唔得...

上面啲色靚啲

xr 就是se2. 但用緊x 唔想轉

X都仲捱到幾年啊
唉，部6仔壞到連個home制都用唔到
迫住換

須選用月費總值不少於 HK$36 之額外服務

XS 都正啊 淨係個mon 都屌
不過我覺得最衰就係冇真雙卡

用緊6s，個差電位又壞，時得時唔得，粒電又長期倒水，可以幾分鐘跌10% 🤦🏻‍♂️

老實講我中意LCD多d
可能睇慣6仔個LCD mon，覺得lcd自然d
同埋日常體驗上，兩者個mon清晰度其實我覺得冇咩分別
可能我唔習慣好近距離咁睇手機
雙卡對我呢d唔洗返工用第二個冧把，唔洗成日飛來飛去既人係浮雲來

可以過幾日xr渣上手，再決定換唔換啊

咁等佢淨機出平幾舊算

睇岩紅色幾靚，如果睇到實物唔岩feel 就即場買max算🤦🏻‍♂️

MAX都有紅色？

我而家SMT $269無限plan, 續約無so

有冇xr 拆機影片

Same 幾個月前去蘋果免費換電，今日電池效能得返80%

咁快80係咪比人昆？

尿袋電壓不穩會整壞舊電

唔會啩！我係去apm apple store換電

睇黎 紅/白跑出 黑色條邊真係明顯左 藍黃隻色太實 橙就幾岩女仔用

幾時會有原裝皮套出？

唔知屎米尿袋夠唔夠穩，
我都覺用得多屎米粒電死得好快

Tom’s Guide 進行電池詳細測試，結果顯示
iPhone XR 可以跑 11 小時 26 分，
而 iPhone XS 則跑了 9 小時 41 分，
至於 iPhone XS Max 則跑了 10 小時 38 分，
結果顯示 iPhone XR 成為當今續航力最強的 iPhone。
至於 Android 手機，Note 9 則可跑 11 小時 26 分鐘，
由此可見 iPhone XR 的續航能力是頂級。

基本上尿袋點都冇插socket咁好

如果佢可以雙卡雙whatsapp我即刻轉xs/xr

ir 左黑128 聽日拎機如果想轉紅色有無得即場轉?

應該無

應該好快有，andriod 都有business

星期五好難walk in了
班兒登仔屌得咁勁

本身13號係cmhk預訂左
但諗諗下後悔揀64gb 岩先忍唔住去改128
要重新排過 有排等啦

聽日walk in ok?

👌🏻

Ir左夜晚，如果日斗有貨就rock左先

咩色bro

紅色白色會唔會好過黑色，黑色睇落好粗

聽日去衛訊睇實機

Coral 128

一樣粗，唔好呃自己

收到cmhk信息

你幾時訂？

本身諗住屌部xs 睇睇下又覺得xr唔差
最緊要我想要全黑

好似15-6號
但我係天水圍店

我都係呀
不過我岩岩取消左轉128gb 唔知要等幾耐

點會咁傻

aos訂左256黑
想轉紅

幾時有得攞

明天

準備聽日排隊買 一早淘左套

過咗預訂再去cmhk買有無-600個折

好似有 不過份約可能貴啲 而加預定份約12Gb 138蚊 幾抵

之前問過，個sales話要隔一排，唔排除係想我早啲預約

買左64黑 想換色換size
有無巴打收

買64做乜9

Smartone 128GB 要預繳5500 同買淨機減幾舊有咩分別

on9左

CSL都要5479啦

我9月28訂都未有信息 你係味cmhk客戶或有佢個個咩會員

焗人上20GB 12GB plan

係，唔爭嗰少少

到底去邊到出機好 去walkin apple store 定去胃信好
對上一部6 仔係胃信出， 今次部xr就換撚硬

Trade in 去wilson囉

唔trade 了 6 仔值得幾錢 留黎後備好過

依家仲有得預訂 做咩唔趁依家買

係, 但唔知有冇關係

你有MyLink Pass?

應該係舊客戶都有

問過iphone6 16GB 值$700

好 唔該巴

Credit card未到呀巴打
無錢full pay

有冇人知cmhk舊用戶有無-600？
用緊5GB 21mb plan

有無人知Apple Store 用Apple pay買野有無金錢限制?
想買2部XR 加 IW S4

我新由Android 轉用XS MAX...對APPLE PAY唔太熟

500以上唔得

冇限吧？
我記得我用來買部macbook都得

THX,,咁我先好碌卡

依家啲人上網9吹真係當飯食

你用apple pay 唔得先再拎張卡出黎碌啦
但我印象中冇限，我果陣買萬幾蚊都係用apple pay

兒登係咁上下

27/9 都未有
無 mylinkpass

好, 就試下APPLE PAY先, 唔得先碌卡, 最多都係7一下

幾萬都得啦 鳩up唔撚洗本

唔好意思，我啱啱去咗士多問，可以用Apple pay 買到iPhone ，但係間間鋪上限唔同，唔清楚，但係iPhone 個金額一定得

睇咗下面條link ，以為得500

many thx!

點先有架 我都係舊客但無

係唔得嘅藍精靈唔會比你用apple pay啦

我有MyLink Pass 都未收到通知

可能你地簡門市好多人訂

係 apple store 用唔到 Apple Pay 買 apple 嘢
人唔笑，狗都吠啦

google pay都得
用過

iPhone 6s 64gb
依家得返1gb可用

打算轉 諗緊128夠唔夠做
Moov 音樂佔30gb左右
其他係相 同片
自己個小朋友 兩歲
應該keep住影

256又好似多得濟

同我情況一樣
又係有個兩歲小朋友

而家用緊6s 64gb

但仲有30gb淨

因為好多相 和 片
上晒icloud

諗住屌128gb

上年買左兩部X 都係用 apple pay

有小朋友就唔好慳
去盡256啦
我家姐影B一年都影到80GB

聽日邊到有貨！我全要！

聽日直接apple shop買 有冇貨

比多三四十買200 gb backup啦

有！聽日門口會有兩個白T裇四眼仔，其中一個黑帽黑背囊，每人手揸兩部iphone，你可以同佢地買！

通常第一日walk in 士多 有冇貨?
想買白色128

第一日cmk會唔會有

認住佢兩個

APPLE STORE 幾時會有XR display機上手睇
係咪都係最快26號先會有

same 點會500

可能佢記錯左paywave一出果陣

如果得500 airpods都買唔到

reserve左兩部xr黑色128gb
聽晚六點沙田apple拎
有冇人岩?
利申 想轉白

其實ios都應該唔會俾整到雙whatsapp
所以雙卡淨打電話又好似冇咩實際大用途

明天Walkin XR black 64有沒可能

聽日walkin買係咪無可能

有無人aos貨用d記送

想知聽日walk in有冇貨

我都想知
諗住撚完機就去買

順豐

如果唔上台 最平係咪用hsbc vs買?

咩status

老兄aos貨岩唔岩
聽日收貨 原價
利申：想換色

可以。但聽日/後日一定要有喎？

希望聽日大鋪有貨
之後幾個月都唔係香港

telegram me

大把貨

lets rock in

本身今日IR左黑128
放工去到睇下實機先 如果覺得其他色靚D就唔買住 (希望今日就有現貨)

BTW有冇人都係轉會由Android轉IOS?有冇興趣夾backuptrans license?

好多現貨 岩岩入手128

rock in or IR

冇人炒